% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
\begin{UseCase}{CU03}{Visualización de los datos del empleado}{ }
    \UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1}
    \UCitem{Autor}{\color{Gray}Daniela Rodríguez García}
    \UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Joel Santillán Yáñez}
    \UCitem{Actor}{\hyperlink{Gerente de Recursos Humanos}{Gerente de Recursos Humanos, Agente de Recursos Humanos}}
    \UCitem{Propósito}{El Gerente de Recursos Humanos y/o Agente de Recursos Humanos visualice correctamente los datos asociados a un empleado.}
    \UCitem{Entradas}{Identificador de empleado.}
    \UCitem{Origen}{Teclado}
    \UCitem{Salidas}{Mensaje de Notificación, visualización de datos del empleado.}
    \UCitem{Destino}{Pantalla.}
    \UCitem{Precondiciones}{El Gerente de Recursos Humanos y/o Agente de Recursos Humanos y el empleado a visualizar sus datos deben estar registrado en el sistema.}
    \UCitem{Postcondiciones}{El Gerente de Recursos Humanos y/o Agente de Recursos Humanos podrá visualizar los datos de un empleado específico.}
    \UCitem{Errores}{El Gerente de Recursos Humanos y/o Agente de Recursos Humanos ingresa un identificador erróneo.}
    \UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
    \UCitem{Observaciones}{}
\end{UseCase}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}{Principal}
\UCpaso[\UCactor] Introduce su identificador de Usuario y Contraseña en el sistema vía la  \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso}\label{CU17Login}.

\UCpaso[\UCactor] Confirma la operación presionando el botón \IUbutton{Entrar}.

\UCpaso Visualiza la \IUref{IU09}{Administración de Recursos Humanos} Administración de Recursos Humanos

\UCpaso[\UCactor] Ingresa al Menu de Empleados.

\UCpaso[\UCactor] Oprime la opción \IUbutton{Consulta de empleados}.

\UCpaso[\UCactor] Ingresa el identificador correspondiente del empleado a consultar.

\UCpaso Se despliega la \IUref{IU13}{Información del empleado} Información del empleado..

\UCpaso [\UCactor] Regresa a la \IUref{IU09}{Administración de Recursos Humanos} Administración de Recursos Humanos.


\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El Gerente de Recursos Humanos y/o Agente de Recursos Humanos ingresa un identificador de empleado erróneo.}
\UCpaso [\UCactor] Ingresa un identificador de empleado erróneo.
\UCpaso Se despliega la \IUref{IU14}{Identificador de empleado erróneo} Identificador de empleado erróneo.
\end{UCtrayectoriaA}

%--------------------------------------
% Puntos de extensión


%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.