% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
%--------------------------------------
\begin{UseCase}{CU14}{Eliminar Agente de Ventas}{
	El Gerente de Ventas elimina de forma logia la información de un Agente de Ventas.
}
    \UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1}
    \UCitem{Autor}{\color{Gray}Alejandro Bravo Torres}
    \UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Joel Santillán Yáñez}
    \UCitem{Actor}{\hyperlink{Gerente de Ventas}{Gerente de Ventas}}
    \UCitem{Propósito}{Que el gerente de Ventas pueda eliminar de forma lógicala información de un Cliente.}
    \UCitem{Entradas}{Número de Cliente.}
    \UCitem{Origen}{Teclado}
    \UCitem{Salidas}{Mensaje de Notificación, Cambio del Estado del Cliente.}
    \UCitem{Destino}{Pantalla para mensaje de coprobación.}
    \UCitem{Precondiciones}{El Gerente de Ventas y el Cliente deben estar registrados en el Sistema.}
    \UCitem{Postcondiciones}{El Agente de Ventas quedará inactivo de operación, es decir no podrá tener acceso ni participación en operaciones del sistema..}
    \UCitem{Errores}{}
    \UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
    \UCitem{Observaciones}{}
\end{UseCase}
%--------------------------------------
\begin{UCtrayectoria}{Principal}
\UCpaso[\UCactor] Introduce su Número de Usuario y Contraseña en el sistema vía la  \IUref{IU23}{Pantalla de Control de Acceso}\label{CU17Login}.

\UCpaso[\UCactor] Confirma la operación presionando el botón \IUbutton{Entrar}.

\UCpaso[\UCactor] Ingresa al Menu de Clientes.

\UCpaso[\UCactor] Ingresa el número de Cliente en el campo de Búsqueda.

\UCpaso Realiza la busqueda y devuelve el resultado.

\UCpaso[\UCactor] Verifia que el Cliente sea seleccionable para eliminacion

\UCpaso[\UCactor] Selecciona la Opción de \IUbutton{Eliminar} del registro en la tabla de Clientes.

\UCpaso Despliega la \IUref{IU32}{Pantalla de Confirmación de Eliminación de Ciente}. Pantalla de Confiracion de Eliminación de Cliente.  \Trayref{A}. 

\UCpaso El sistema realiza un borrado Lógico, cambio de status, al Cliente.

\UCpaso Regresa a la Pantalla principal de Administración de Clientes.


\end{UCtrayectoria}

%--------------------------------------		
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El Gerente de Ventas Cancela la Eliminación del Cliente.}
\UCpaso El sistema regresa al aPantalla Principal de Administración de Clientes. No se modifica ningún Cliente. 
\end{UCtrayectoriaA}
%--------------------------------------
% Puntos de extensión


%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.